Ming仔可以去含撚

今晚睇撚左你少少直播之後
發現你個態度真係不可一世
完全係為左食藍黃兩個茶禮
就專登開埋呢個Live去回應

我想講就係所有野已經太遲啦
你話你自己好撚關心政治呀嗎
表態呢個權利係based on 自由去做
你係講得岩呀，不過你係奶共先講埋曬d濕尻野者
我見到大J可以放棄所有名利，即使佢上左岸點都好
佢都比你有膽色去表態啦，完全企係手足呢邊
咁你呢半年去撚左邊
你同TVB班演員活係平行時空有咩分別
鄭敬基有你呢個徒弟真係感到shame on you
佢係為左良心而離開CCTVB
而你既行為就係往往相反，就為左奶共可以埋沒良心

你知唔知香港呢半年死撚左好多人
你一句關心都無問侯過呀，屌你老母臭系
仲要加多一句話學生唔撚岩
你知唔知自己講緊乜撚野呀含家產

今晚呢個公關live真係同班港共官員係係分別
睇到你個咀臉真係好撚輕挑
呢個時候仲可以有咁既心情
證撚明你係好冷血，同班藍絲無分別
見到學生咁樣受到武力對待，你一d難過都無呀

既然你要選擇企係高牆鎖壓雞蛋
你唔好期待番番轉頭啦
呢條路係你自己要行架

ming仔其實你點對得住鄭敬基？

罷買所有ming jai代言產品

而家follow人數係364776人

例如呢

佢啲好朋友應該對佢好失望

而家係324684人

從來冇睇過呢條友嘅片 好彩人生冇浪費時間係佢d片度

技術性調整，過2日比藍絲知道佢係藍之後就係上升返。
不過佢又扮淺黃，到時2邊都冇。最後要等tvb套野出街之前等師奶打救

有冇咁快

363,293

有時會升翻

187000

361125 follow

1:00

大家要努力發揮連登力量！同埋spread開叫人unfollow唔好只喺連登！

unsubscribed

想食兩家茶禮先最仆街

一條準備收皮既柒頭

已unfollow

完全唔知佢乜水

屌你youtube仲係成4百幾K呀！做野啦

ig fb先係主場呀
佢YouTube 無update半年啦

唔好花咁多心機去屌佢住
等最後先清算佢地依班人

fb follower已跌穿卅六萬